覺唔覺得政府工係輸前勝後

不了

有d梗左無得升就不了

40碎保安

40保安

同等學歷啲位贏前贏後啦 對比番同年齡既收入中位數一撚定係uq 啦屌